[代發][遍地開花] 又係統計處，今次到外勤同事

統計處除左有負責計數既統計主任，亦都有外勤同事幫手搜集Data，無佢地Outdoor都無我地Indoor

佢地都冒住生命危險去準備呢封公開信，我作為一個小小既伙伴，當然義不容辭代為出post！

因為........佢地班老細真係藍撚到癲

致香港所有人

我們是一群熱愛香港的統計處外勤人員，每天都要服務社會各階層巿民的前線公務員。

在7月21日之前，我們一樣參與遊行，為自己及下一代發聲，跟普羅大眾一樣，看到政府每次重複的回應及每一次警民衝突，都感到憤怒、傷心及難過。

面對內部龐大極為深藍而又已上岸的公務員，每一天都經常高談闊論地以「暴徒」、「搞事」、「無腦」等等形容為香港人自由而作出犧牲的年輕人，甚至用「收左錢做野」來形容示威者的衝擊，我們縱使有良知，但亦不能為此作出反駁，不是因為我們認同他們，而是我們明白身為公職人員，必須堅持住政治中立的原則。

而社會各界的巿民大眾亦因為對政府的不滿及不信任，往往受罪的都是我們，由普通的質問、到十分難聽的漫罵、甚至乎使用粗口來辱罵，但我們絲毫也沒有怪責巿民，又或者將不滿情緒發洩到市民身上，因為我們知道如果這樣做，對工作完全沒有幫助，加上我們是一班受薪的公僕，並不是義工！所以我們完全不同意警務處處長盧偉聰表示希望廣大巿民能夠體諒警隊都是受了很大的壓力才會十分粗暴地對待記者、完全不合理地向示威者使用過份武力之說法。難度你們警隊受的是壓力，而其他所有前線的同事受的不是壓力嗎? 難度我們也可以因此而將不滿情緒發洩到無辜的巿民身上嗎? 還是你們警隊真的覺得自己高人一等?

經過7月21日晚元朗西鐵站內發生的暴力事件，一直啞忍的我們，也不再沉默。由多間電視台或者網上的直播看到巿民被一班白衣暴徒追打，十分心痛！對於警隊的做法，以及特首林鄭月娥政府對於整件暴力事件的處理，一切一切，我們都看在眼內，我們已經無法形容我們當時的憤怒！我們實在與恥為伍！

各位香港人，我們力量單薄，但都想你們知道，雖然我們都是公僕，但仍然有不少都有良知！現我們一班弱少的公職人員懇請林鄭月娥政府正面回應巿民五大訴求，因為

人在做，天在看！

香港人，加油！

#五大訴求缺一不可
#成立獨立調查委員會
#有Indoor自然有Outdoor
#外勤同事報到
#金水排期中

加油！
你地有無自己 TG groups，
互通消息，自主抗爭！

「遍地開花」合縱連橫，時機到了

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

內外齊心！
香港人加油！

致敬

繼續開花，唔好俾佢停

大家嘅遭遇都好似
我啲老細都係深藍底
做咩都係黑衫人衰做咩都係黑衫人唔啱

星期一返工講嘅就係華哥比人襲擊事件
講都無講過元朗黑夜

同埋最憎嘅係佢哋睇啲唔睇啲
淨係做標題黨
日日咁得閒睇報紙都唔知睇咗啲咩返黎
何妖屋企人個墳都夠膽死話係黑衫人做

聽到佢哋咁講真係好扯火

支持！繼續開花！

感謝大家嘅支持

pish

!!!一站式 分門別類 公務員 公營機構 開花 Facebook Page!!! 已開：

1. 分好晒唔同部門，睇睇同事諗緊乜
2. 集中一個地方，唔同部門間互相打氣，唔使只係自己友圍爐
3. 綜合唔同平台嘅post, 令力量更大
4. 不停更新，唔怕post沈底

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去呢個Page,可以透過以下方法：

Google Form :

Facebook msg: @civilservantsflowers

Telegram:

人手勁唔夠，如果有錯有漏麻煩屌得細力啲

感激各位冇TLDR
兄弟爬山，各有各做